你知道嗎？有人走入路軌就唔開得車架啦。

大家唔記得早幾年有支那人行路軌既新聞拿？

跌野咪得

跌野佢照開，好似係

唔好落路軌
一陣義士有危險
或者大機會俾人捉

唔小心跌野仲好

有幕門點跌野？

東鐵跌嘢 其他撳掣